NBA全稱原來係Niu B Ass,牛B屎眼

最心痛嘅人
就係好努力但係都冇能力

Naap B Anal

N for nigga wo

Nigga Born American